其實女人街賣果啲公仔係咪翻版黎?

點解整得咁似
如果係假點解冇海關捉

你知道得太多了

見到好多袋，kanken果啲全部都好似

咁都叫似

diu我之前日本買個袋個牌仔同女人街果啲一樣架

造多咗，求其散出黎
Factory girls 本書裡面講到有 D 東莞工廠妹拎住幾隻 coach 手袋當玩具咁玩，就係咁

姐係真?

之前同個日本朋友去 佢話個標籤啲日文錯曬 仲要係錯到亂打字果隻

冇近睇